有冇運動撚？

有冇試過拗完柴唔消腫 但又唔係話好痛

真正運動撚根本唔會拗到柴。此post已完。

唔清腫可能係骨折

但係唔係好痛

建議去照下
唔係同你講笑，唔太痛可能係輕微骨裂，但你唔睇醫生可能好長手尾